美金根本信唔過，大家保障自己學＋買定加密貨幣啦

每人買小小Bitcoin, 小小Dogecoin

BTC = SCAM OK?

SLV

叒叕係你

有無唔係支資既平台?

銀當然要買

本土野來講有Myethshop, 方便但貴（差價大），不過如果你數目細既話我覺得可以照用，大約3000蚊少100蚊

白銀根本上漲空間好大
之後08年QE 上到50蚊US 1oz
而家QE多過上次咁多都仲係得26蚊1oz
重注SLV

利申：上年年頭買咗1大舊實銀

Btw 唔反對買銀，但Btc最好都有少少

美國政府有本事阻止你買賣股票，收你加密貨幣皮有幾難

遇險貨幣-Bitcoin

想學買 未接觸過
想問應該咩方法可以買到

新手黎講基本上必定推薦開定一個Binance acc
做唔做KYC (身份認證）就自行決定
入錢方面推薦用Binance C2C買USDT，不過C2C就一定要做咗KYC先可以進行。
詳細可以參考依篇

支持本土可以用Myethshop, 算方便不過差價ok貴
大約買3000蚊食你100蚊。
不過勝在有實體店你想穩陣甚至可以踩上去當面買

利申：新手時期都係用Myethshop

最後奉勸一句，其實真係好高風險。千祈唔好同佢賭命
特別新手只建議持有BTC或者ETH，其他未聽過的不宜沾手